各位勇武 天水圍塞晒

我住天水番沙田

交通block晒，番唔到工